ip7+

小弟而家用緊7+ 128
想換細size機
xs太貴了 x同8因為減左價都有啲吸引
點好

其實唔使換啦，7仔好順喎，無謂使d咁嘅錢啦！